[JS1801] 城大獸醫 2019 請進入黎相認

有冇人系 2019 jupas 入左 js1801 城大獸醫rrrrrrrrr

hiiiiiiii

有冇人呀

有冇人有冇人有冇人呀

有冇人呀啊呀呀呀呀呀呀呀壓抑

hii

聽日見呀

推上d 推上d 我再推上d

喂喂

halo 大家

有冇人呀hi

推推推推

push ah

haloha

大家好

冇人嘅？

Push

Ching 幾多分？

你地幾分？
讀獸醫搵到食啦

大家27號見